無業，你問我答

幾歲

23

做咩唔返工

無人請

想做邊行